\thispagestyle{empty}

{
\small
{
	\setstretch{1.0}
	\begin{center}
		\textbf{МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ\\РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}\\
		\textbf{Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение}\\
		\textbf{высшего и профессионального образования}\\
		\vspace{1.7em}

		\textbf{<<Казанский национальный исследовательский технический университет\\
		имени. А.Н. Туполева>>\\
		(КНИТУ-КАИ)}\\

		%\rule{\textwidth}{0.8pt}
		\vspace{1.8em}
		Институт компьютерных технологий и защиты информации\\
		Кафедра Компьютерных систем
		\vspace{10.8em}

		\textbf{
		ОТЧЕТ\\
		\vspace{2em}
		по лабораторной работе №3-4
		<<Итерационные методы решения систем нелинейных уравнений>>\\
		по дисциплине <<Вычислительная математика>>
		\\
		\vspace{2em}
		Вариант 11
		}
	\end{center}
}

\vspace{5em}

\begin{adjustwidth}{0.38\textwidth}{0cm}
	\noindent
	Выполнил:\\
	студент группы 4302 Бадрутдинов А. Ф.

	\vspace{3em}
	\noindent
	Проверил:\\
	доцент кафедры ПМИ Горбунов Д.А.
\end{adjustwidth}

\begin{adjustwidth}{0.52\textwidth}{0cm}
\end{adjustwidth}

\vspace{5em}

\begin{center}
	Казань 2020 год
\end{center}
}
\clearpage
